<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="detail_short">

        <item>รายละเอียดย่อยที่ 1 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 2 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 3 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 4 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 5 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 6 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 7 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 8 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 9 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 10 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 11 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 12 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 13 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 14 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 15 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 16 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 17 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 18 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 19 </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 20 </item>


    </string-array>
    
    
    <string-array name="traffic_detail">
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้เลี้ยวรถไปทางซ้าย</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้เลี้ยวรถไปทางขวา</item>
        <item>ความหมาย ให้ขับรถตรงไปตามทิศทางที่ป้ายกำหนด</item>
        <item>ความหมาย ให้ขับรถเลี้ยวไปทางขวาแต่ทางเดียว</item>
        <item>ความหมาย ให้ขับรถเลี้ยวไปทางซ้ายแต่ทางเดียว</item>
        <item>ความหมาย ทางออก</item>
        <item>ความหมาย ทางเข้า</item>
        <item>ความหมาย ทางออก</item>
        <item>ความหมาย รถทุกชนิดต้องหยุด เมื่อเห็นว่าปลอดภัยแล้ว จึงให้เคลื่อนรถต่อไปได้ด้วยความระมัดระวัง</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีความสูงของรถรวมทั้งของที่บรรทุกเกินกว่ากำหนดเป็น "เมตร" ตาม จำนวนเลข ในเครื่องหมายเข้าไปในเขตทางหรืออุโมงค์ที่ติดตั้งป้าย</item>
        <item>ความหมาย ให้ขับรถไปทางซ้าย หรือไปทางขวา</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้กลับรถไปทางขวาไม่ว่าด้วยวิธีใดๆ  ในเขตทางที่ติดตั้งป้าย</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้จอดรถทุกชนิดระหว่างแนวนั้น เว้นแต่การรับส่งคน หรือสิ่งของชั่วขณะซึ่งต้องกระทำโดยมิชักช้า</item>
        <item>ความหมาย ให้ผู้ขับรถทุกชนิดหยุดรถตรงป้าย เพื่อให้รถที่กำลังแล่นสวนทางมาก่อน ถ้ามีรถข้างหน้าหยุดรออยู่ก่อนก็ให้หยุดรถรอถัดต่อกันมาตามลำดับ เมื่อรถที่สวนทางมาได้ผ่านไปหมดแล้ว จึงให้รถที่หยุดรอตามป้ายนี้เคลื่อนไปได้</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้ขับรถแซงขึ้นหน้ารถคันอื่นในเขตทางที่ติดตั้งป้าย</item>
        <item>ความหมาย ทางเข้า</item>
        <item>ความหมาย ให้ผู้ขับรถหยุดรถที่ป้ายนี้ เพื่อให้เจ้าหน้าที่ตรวจและเคลื่อนรถต่อไปได้เมื่อได้รับอนุญาตจากเจ้าหน้าที่ผู้ตรวจแล้วเท่านั้น</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้ผู้ขับรถทุกชนิดใช้ความเร็วเกินกว่าที่กำหนดเป็นกิโลเมตรต่อชั่วดมง ตามจำนวนตัวเลขในแผ่นป้ายนั้นๆ ในเขตทางที่ติดตั้งป้าย จนกว่าจะพ้นที่สุดระยะที่จำกัดความเร็วนั้น</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีขนาดกว้างเกินกำหนดเป็น "เมตร" ตามจำนวนเลขในเครื่องหมายนั้น เข้าไปในเขตทางที่ติดตั้งป้าย</item>
        <item>ความหมาย ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีความสูงของรถรวมทั้งของที่บรรทุกเกินกว่ากำหนดเป็น "เมตร" ตาม จำนวนเลข ในเครื่องหมายเข้าไปในเขตทางหรืออุโมงค์ที่ติดตั้งป้าย</item>


    </string-array>
    


</resources>